警察洗唔洗交稅?

要交既話係咪同普通薪俸稅一樣?
佢地份糧係納稅人俾既 禁算唔算double tax?

要

要，但佢哋食緊更多香港福利資源嘅暴政臭虫。

要定唔要
琴日睇電視見到有犬隻大大聲問人交幾錢稅
又話佢都要交 講到好似自己有為香港經濟付出一樣

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

點解黑警會唔需要交稅?

咪又係同一個稅制

唔通班犬認為冇我地交稅 佢有得交稅

好似上面位巴打講
佢地攞緊既福利資源係超出佢地交既稅
如果係禁的話 佢地人工根本唔應該禁高
應該直接係人工扣減
例如有宿舍住既應該根據個區租金計租
而唔計薪金百份比

咪係 比得雞碎禁少仲要惡過主人

禁都引到負皮狗
你地學咩人睇學術台

咁你應該話佢地要減人工, 唔係話佢地唔需要交稅?

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

要，不過同金拱橋一樣，會有discount俾佢地

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

班狗屌二手閪
食二手飯
交二手稅